屌我老母 睇tvb睇到傻鳩左

祝tvb早日結業 永不超生

CCTVB名不虛傳
淨係播警察俾人圍

搞到我老母信哂死黑警